一人一條做人底線

老婆一定要處女

叫雞唔俾隻雞奶我粒lin，奶黑曬
要將最pink嘅留俾老婆

呢個真係無任何妥協餘地

一定要打老婆

朋友妻，不可欺

玩我串我可以 但咪搞9我屋企人

唔好打面

不用中国電話電腦

唔食煙

我發誓唔會再俾人話我做矮仔

食魚子醬一定唔用重量計
一人一罐

準時返工

二手飯頂到盡 三手狗也不屌

唔會再比人用槍指住個頭

屈我者 十倍奉還

我條底線係底線下面

唔會輸比同一個人twice

屋企人同仔女

冇底線

咁你應該搵唔到

叫鴨一定要戴套，sp先唔使

pink過馬騮lin